［急］有冇人搭青山道紅van執到身分證同信用卡？

我今朝喺慈雲山搭6點15分嘅青山道小巴
喺長沙灣落車嘅時候發覺跌咗個卡套
入面有晒身分證，提款卡，信用卡同八達通
個卡套係黑色硬盒防RFID卡套
有冇巴打執到？
執到請tg聯絡我

感激各位

仲搭紅van, 抵撚死